連登忽然好多人出嚟屌人移民

睇嚟港共真係好驚大量香港人材走咗去